鄧炳強疑向警講話：「社會上絕大部份人支持我地」

聽日仲唔投票證明佢係錯

他多番強調社會上支持警察的人「絕對唔少」，每日也有人到警察總部「遞信、遞支票」表達支持；稱「每日都有好多報章，Sorry唔會登《蘋果日報》啦，係支持我哋」，故警察並非孤軍作戰，

「特首支持我哋，社會上絕大部份人都係支持我哋，只不過係一啲有心嘅對家，做到一個樣好似好多人支持佢哋咁。」

翻查資料，中出榮譽會長、民建聯進出口界議員黃定光，本月中代表該會向警察福利基金捐贈100萬元，祝願受傷警員早日康復，而廣東社團總會、香港島各界聯合會及香港福建社團聯會等多個親建制社團，早前分別向警隊送上餅乾、鮮花等慰問品，表揚警方為保護香港及維護社會秩序所作出的貢獻。

講者又在會面上再三派定心丸，指警方立場絕不退讓，「啱就係啱錯就係錯，你襲擊警察就係要拉」，堅稱當日的確有「暴動罪行」發生，根據警隊指引，暴動時間是可使用適當武力平息暴亂，表明反對成立獨立調查委員會調查警察

遞支票？？？？
咁都收得？？？

警察福利基金可以出埋糧

沉默既大多數

大話講100次會洗到腦 公投前夕要團結 小心不投撚白票撚投建制撚

咁不如公投係咪解散警隊

蛇齋餅粽都算 支票都收？

佢哋俾人屌咗咁多個月都係唔明點解俾人屌，仲要spin到只係執法就俾人屌，痴撚線

仲衰撚過以前 公佈收錢都無事
icac食屎啦屌你老母

咁票站外會有防暴駐守
任何人進入票站均屬阻差辦公 可用最高限度武力即時驅散及拘捕

狗:屌我地果D全部係黑記假街坊

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

CNN：區選是香港人對示威的變相公投

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以咪話聽日個選舉無幾咁重要
非建制大勝就可以大大力摑班狗一巴

西灣河中槍同學籲11.24踴躍投票： 每一票都係好關鍵

法律上只要部門首長批准 佢地啲會收座金山都仲得
咁所謂嘅警隊部門首長又係邊撚個 咪就係鄉黑強自已囉

建制贏左區選 班狗就更加覺得香港人係支持佢地！
話投白票既係不切實制，對唔對得住俾班狗殘殺既手足？

你咪試下每日搵兩個軍裝巡街咯，去到邊唔俾街坊屌我跟你姓

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

[size=6]如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友[/size=6

中出榮譽會長
咩黎

6月講到而家都係咁講架啦

ICAC 廢左好撚耐啦

懵炳強說話，信不了

鄧炳強疑向警講話：「黑社會上絕大部份人支持我地」

1124全民都投建制派

活在平衡時空

ok
noted with thanks

支持你地仆街死

全部啲無牙老人支持 仆街啦你老母

係咪又14億人

Chairman of Creampie (Hon.)

push

我支持你

快啲死

豬柄強

廣東社團總會、香港島各界聯合會及香港福建社團聯會等多個親建制社團，早前分別向警隊送上餅乾、鮮花等慰問品

人地食二噁英你就送花送餅乾

送完自己去食鮑魚飲靚酒

豬柄強講緊中国社會呀！

少d FF啦

即係條街到 2個人就有一個俾9分

打錯字，0分先岩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

平行世界

係咪諗多咗
自己呃自己

幾千天近況幸福 平行時空生活得認真嗎

遞信，信封入面可能係支票/銀紙

那便好說了
我建議應該立即舉辦公投
從而得到民意授權公認認授性
洗脫警隊是黑社會有牌匪徒之污名

開始同popo 洗腦，穏定軍心，係有人支持但唔係佢地想像中咁多....睇吓撐警集會就知，重要係有d用錢請返嚟嘅大叔大媽......係咁撐就唔會去到邊比人鬧到邊.......

推

好笑
同 你無做錯到一 樣

你班警甴淪落到要上支那微博取暖呀

社會上絕大部份人都係支持你哋吞槍自殺

佢講得冇錯嘅,如果將十三億人加埋入嚟的話⋯⋯

其實都啱，支那国同胞支持你地架

Push

匪共一定出陰招！多幾個票箱唔出奇

投白票、唔投票=投咗保皇狗

中出榮譽會長

病向淺中醫

我就知元朗黑社會全部都係跟鄧炳強搵食

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

呃到人首先要呃到自己

呢隻元朗牛屎警甴

投票證明佢地係錯

民調近7成人對警察不信任。

請各位手足密切留意票箱運送期間有黑警截查去掉包

可惜星期一班癌屍會耀武揚武話民意係支持佢哋

831

中出榮譽會長、民建聯進出口界議員黃定光

自己呃自己

你快我一秒

痴撚線，離地到

啲狗去到邊俾人鬧到邊
邊個有心人咁勁

Push.

盲撐撚，仲衰過含撚聰

鄉黑共和國 全國人民支持你

14億人支持你哋
但以後冇得去日本南韓台灣旅行

14億呀嘛

支佢老味，睇睇民意調查啦

真係弱智

誠哥夠捐十億八億啦
唔講

唔怪得要請毅進仔，唔係弱智嘅點會信

d黑警最中意就係活係自己幻想既空間打飛機
揾次200萬人撐警大遊行啦

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

佢地去到邊都比人屌 同人講自己做公務員 唔敢講黑警

我在倫敦寫信回港，很感謝所有香港警察連月來盡忠職守，無畏無懼為我們守護香港。

你們日以繼夜地工作，看見你們受傷和被辱罵，家人被欺凌恐嚇，我看到時心痛落淚，但什麼都做不到。可以想到你們現在身心正承受極大的屈辱、疲累和壓力，希望你們不要氣餒，我和很多朋友都明白你們，都支持你們，都以香港有一支優秀的警隊而感到自豪。

有你們的守護，香港一定能渡過今次的危機。希望你們和家人每天平安，受傷警務人員早日康復。香港警察加油！

解散警隊 你我有責

咁點解放棄ig facebook玩微博

聽日投完票, 睇呢條仆街仲講D乜

警員：接觸多啲人，擴闊眼光！睇下投票會點，民意逆轉左喇！

實種票

黑社會？

噢! 係就唔駛去到邊都畀人屌啦!

支持你解散警隊嘛

知啦 拉曬隊上微博既懷抱取暖嘛

仲要唔要攬炒，要就投建制！！！

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

笑死 警察局就好似微型中國
鍾意成班圍威喂
出面發生咩事都唔知
上頭講咩就信咩

仲以為「大部份人」支持你哋
依家出親街 去邊都係屌鳩你哋同笑鳩你哋呀黑警
講緊你哋呀mon po狗
仲懵盛盛咁

唔知醜

大多數支持就掛番委任證先啦

放工就提住自己當差，唔好斯斯縮縮呃人話做消防

咩叫「中出榮譽會長」？

是但啦，pk蛇你話大部分咪大部分囉。記住你班伙記休班嗰時一定要掛個狗牌喺心口，大大隻字寫住我係警察。到時咪知支唔支持囉

其實事實上藍絲有冇可能多過我地？

唔知點解成日形住一街都藍絲

屌 佢地鐘意講反話 日日比人屌 就當受歡迎

好撚好笑
有本事帶一隊無gear既
落街問下d普通市民

要係咁打飛機振奮人心

的確社會上絕大部份無腦嘅人係支持佢哋嘅

我同意

一定係六四比
只不過藍絲好鍾意將政治擺上面

On9

香港人要羸呀

痴撚線

我支持你地
仆街死

你無屌佢老闆係林鄭

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

呢場選舉雙方都覺得自己會贏

駁唔到

求下大家😭😭

佢係咪驚? 需要信心喊話

見到啲帶着粗框眼鏡姓鄧嘅鄉黑就覺得佢好乞人憎

我都想問

依家同返返咗去冇ICAC年代有咩分別
叻哥mode: 我睇唔到喎